美國已調派T-AKR 304滾裝船抵達韓國浦賀，搭載14000海軍陸戰隊

滾裝船T-AKR 304抵達韓國浦賀卸載。它隸屬於塞班的海上預置3中隊，全中隊7艘5萬噸級運輸船，運載1萬4千人陸戰師的全部武器裝備和15天作戰物資，專門為大規模兩棲作戰準備。

應該浦項

浦賀係日本

萬幾個夠唔夠呀

要打了

好似來真的！？

14000海軍陸戰隊

打北韓夠曬啦

SEALs Delta force 應該去緊搞金仔

Misleading title is misleading

今日侵侵似來真的

當年打伊拉克都調左14萬兵力
再加英國澳洲3萬兵

2萬兵力想打北泡

有人話要地面進攻咩你都ON9

如果真既應該已經到左。

裝備？

我估會變左聯合軍事演習

美國陸軍成日睇唔起marine corps

聽過有人咁講：

Marine wins a battle
Army wins a war

Marine makes headline
Army makes history

抗朝援美

因為軍事作用黎講陸戰隊同陸軍差唔多 有競爭意識
所以陸戰隊好多時都要用一d同陸軍唔同型號既武器

不如話好野比army搶哂

好似話資源最顛就係army，最多玩具玩

marine一向都係最慘個批來

唔係話演習咩？

係唔係因為海軍d資源去晒船艦飛機果度？

marine = 爛頭卒

不過打頭陣又係佢地

燒山好野, 多謝燒山

打伊拉克 好似用左30萬兵

打阿富汗先係13萬兵

韓戰個陣初初都係幾個師, 中期増兵先玩到幾十萬人.

空中轟炸 地面掃蕩
好想見到新玩具

Lkf開始多人 。。。。。。

習大大又下一路很大既棋

今次對手係核國家
點會一開始派十幾萬人上去

有生之年見到世界大戰

好似每個國家既陸戰隊, 定義都唔同

有D國家既陸戰隊 專門負責兩棲登陸, 人數比較小, 唔會深入陸地去打陸戰

美國既陸戰隊 直情已經當左 陸軍咁用

你唸下你將來有冇命見到

打未呀

美國陸戰隊定位似快速應變部隊

韓國正規軍 有幾多?

即係打未姐屌

最勁係........
美國陸戰隊有20萬人, 而且又有齊 海陸空 既重型裝備

其他國家既陸戰隊 最多都係兩三萬人左右, 主要用兩棲登陸裝備

其實南韓有4萬美軍常駐，日本3萬左右。
總軍力約十萬。再加上南韓自己軍隊夠曬

所有國家真打之前, 都係演習

你知唔知點解軍隊要演習?

香港人軍事盲...

波斯灣打之前係演習咩

北泡軍分分鐘連飯都無得食

可能SDU都夠打

仁川登陸都係得7萬5人
現代美軍單人作戰能力差異更大 2萬點解唔可能

條友又出來9up

唔打地面戰叫咩開戰
你老母就生個on9仔

日本南韓 實幫拖架啦

以中國同美國近期既關係

分分鐘中國都參與 tim

睇黎打硬

買定午餐肉

你班柒頭當美軍搞破壞
殺完人就走得?

醫療 軍備 維修 煮飯
淨係後勤都幾萬喇
仲未計戰後既防禦
掃蕩執屍 無十幾萬打條鐵呀

其實大家係咪無視咗南韓軍隊

留名等肥仔恩唔準嘅飽和攻擊

但 浸浸 咁有信心

應該同中國溝通完, 知道哂大部分北韓既重要設備喺邊

先發制人

開波啦

Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 2 小時前
更多

I have great confidence that China will properly deal with North Korea. If they are unable to do so, the U.S., with its allies, will! U.S.A.

歷史早過美國立國

日日講。。

突發

似係叫緊中國勸北泡放棄核武 勸唔掂就美帝自己黎

但又話好有信心

完場

分分鐘國民警衛隊都打得贏北韓

悶啦

Iraq War

Invasion forces (2003–04)
309,000
United States: 192,000
United Kingdom: 45,000
Australia: 2,000
Poland: 194
Peshmerga: 70,000

Killed: 4,816 (4,498 U.S., 179 UK, 139 other)
Missing/captured (U.S.): 17 (8 rescued, 9 died in captivity)
Wounded: 32,776+ (32,249 U.S., 315 UK, 212+ other)
Injured/diseases/other medical*: 51,139 (47,541 U.S., 3,598 UK)

派地面部隊就咁

轟炸 & 派特種部隊KO金仔就好少人就OK

即係點？開唔開戰？

調返轉諗即係金仔怕左侵侵,所以放棄核武
但佢寧願d國民餓死都要發展核武,要佢放棄好落佢面喎

？

呢個係一整年嘅投入士兵
唔係一開波就動員30萬士兵
邊夠運輸能力啊

正解
通常出左先頭部隊建立橋頭堡
先再慢慢增兵

肥仔恩飽和攻擊 = 3粒彈
2粒墜海, 1粒被截

- 完 -

以前沙漠之盾調動左半年主要係因為本身美國係沙特就無太多駐軍，基地都由沙特提供，所以差唔多由零開始
但宜家美軍係東亞既快速反應部隊可以隨時部處，增援由美國送過來一個月內應該無太大問題

中國陸軍好撚勁

國民警衛隊=世界第四軍隊
F22 M1全部都有

開始

韓戰個時主力都係韓軍

初期就係, 但好快比人打殘
中後期大部份係聯合國軍隊(主要係美軍)

果陣南泡軍弱過北泡好多倍
加上北泡有蘇聯同中共提供軍備

而家就好明顯立場掉轉

個陣係蘇聯叫中共出兵出武器, 意思應該係叫中共做D野出來, 以示效忠
之後蘇聯賣D二戰多餘軍備比中共, 再投入戰場 自己賺左一筆
中共還錢比蘇聯還到65年先還完

蘇聯係韓戰贏家

FROM WIKI

有冇人開post?
US drops largest non-nuclear bomb in Afghanistan battlefield
cr. cnn

#BREAKING US drops biggest non-nuclear bomb in Afghanistan
AFP news agency‏

Trump 真係想開打WW3?

嘩! 你好叻呀！咁都識嘅

最撚憎呢啲柒頭鳩吹當自己專家
好似看透世事咁

Mother of all bomb

。

係走佬果方面好勁？

唔撚係掛.jpg

Gen. John Nicholson, commander of US forces in Afghanistan, signed off on the use of the bomb, according to the sources.

北韓蟻民鬼知放棄核武咩。
北韓新聞：不廢一兵一卒，金將軍站在艦上，美軍便落慌逃跑

韓戰史料都係好耐之前睇
應該你岩

最有印象係果實北泡攞左堆蘇制T-34
然後堆古董就一直用到而家

約埋開party姐

海軍陸戰隊不斷擴編係因為可以唔使經國會同意直接打人
海軍陸戰隊亦係精英

樓上班友講乜鬼陸戰隊廢，慘

唔好搞笑好唔好

Make America Great Again

陸戰隊咪一樣係海軍部

笑大人個口

USMC係獨立成軍，自立於海陸空三軍外

同埋調動軍隊係屬於總統權力
不嬲都唔需要國會同意先進行

咁儡地依加係咪演習先？
咁多廢話
係咪演習就實打？
香港人前香港人後
成隻支那狗咁

自己唔岩聽就話人支那狗
你係五毛狗

其實武器呢家野可靠性大過新款式

唔好衝出來柒啦

所以美國陸戰隊 既定位真係同其他國家唔同

其他國家既陸戰隊, 係屬於海軍一部份......主要用來兩棲作戰

人地擺名想講congressional approval個要求

USCG (war-time) vs USMC

朱元帥當陸軍嗰啲冇到?

至今USMC依然係 first to fight 嘅好選擇